懇請何wayne應徵港足教練, 拯救香港足球！

只有何sir獨創嘅足球理論先可以帶領港足創佳績

港足主帥待遇唔錯
首先唔洗再乞班觀眾按廣告播廣告
絕對可以有尊嚴活下去
更可以贏到全港市民尊敬
到時連何輝都要叫你何wayne大哥

何sir快d自薦啦

香港冇球員可以突破足球理論
何wayne都教唔掂

終於等到依日
香港足球有救！

只要做到4個進攻點既主攻結構
就唔需要有人突破足球理論了

但比人突破足球理論

唔係巴西法國哩啲隊
點配請何蛇教

如果分析真係咁獨到，預測真係咁準確
一早屠狗會屠到發達啦
洗撚叫人幫手CLICK廣告咩

笑到噴鈑

班傻仔教練成日唔聽佢講何蛇都捉摸唔到

香港可以打來回高速球

講咁多理論到最尾咪又係取決於識唔識奶神婆塊閪

同對手打來回高速球

屌打一班傻仔教練

高速來回奶
假插窿
69仔

賓科

強強對決，主有4成，客有3成，和有3成機會，何sir點都中

滿仔

港隊冇超級連結人同一九仔
除非可以突破足球理論
唔係前景都不樂觀

有冇睇有集講hk 打超級主攻可以有好成績入打杯

邊個係香港隊既靈感男神

香港有冇半主角同埋足夠既綠葉球員?

場場同班球員玩賽前預測
輸左就話對面有靈感男神上身

牙Wayne

有無全主角10號仔先
何蛇一定要打主攻wo

AV緯